有無人睇完Netflix Dark 覺得叮噹既時空穿越先真正屌打全世界

連登仔睇完Dark 覺得好有智慧，根本叮噹幾十年前已經用緊時空穿越，Bootstrap Paradox，平行世界。

好似龍騎士救地底人，雲之國阻止大洪水，鐵人兵團改造機械人祖先，魔界大冒險仲要加埋如果電話亭，坐時光機返去阻止大雄創造平行世界。
仲有無數短篇。

講燒腦一定係首推創世日記，同平行西遊記，我到宜家都睇唔明。

叮噹 唔會同你探討，宗教 ，哲學，科學理論

不過叮噹真係幾高質

多啦a夢啊 叮噹

樓主係老嘢
而你就係on9仔

上鏈都市講人造生命，早過普羅米修斯d工程師。

老嘢好過on9仔

係哆啦a夢

机器猫啊 多啦a夢

藍貓啊 多啦a夢

你講嗰啲題材
要睇《藤子。F。不二雄短篇集》先有

Ching 識貨

柒咗啦

藤子·F·不二雄異色短篇先真正燒腦。